# Teste QA Ewally

Aplicação para validação de linha digitável de boleto de títulos bancários e pagamentos de concessionárias

## Instalação e execução da aplicação

1. Clonar o projeto
2. Na pasta do projeto, executar o comando "npm install", para instalar as dependências do projeto
3. Executar o comando "npm start" para iniciar o servidor nodejs
4. Enviar POST do tipo JSON para o endpoint "http://localhost:3333/boleto" conforme exemplo no arquivo "postExample.json"
